有無人覺得eclipse個廣告好不安？

男女主角emoji d樣 好恐怖

想嚇死人咩

WFC

個廣告好煩好討厭

唔小心將佢條眉睇咗做眼 對眼睇咗做鼻

睇唔返轉頭

完全get唔到佢想表達d乜

chinese girl is easy

有套2012上畫既恐怖片叫笑臉殺手（smiley)同呢個樣九成似

Chinese girls easy

yeah

依家人同人溝通用WhatsApp,特別係用emoji.

唔會真人講野，所以口都臭了

食完eclipse,口氣清新，我口講我心，可以助你打開一段新關係

仆街 夜媽媽睇post嚇撚死

第一次睇嚇撚死 以為係咩新鬼片

咁樣即刻覺得好好笑
啲不安感冇哂

我都係 即刻唔驚